有無人住黃大仙果頭用hkbn上唔到網？

打打下lol rank斷撚左

上緊 上外國網好慢

轉台啦，xxbn打lol自尋死路

我網都上唔到
wifi收爆哂
但無訊號

agger 成日lag